意想不到既Remix ACG歌

龍女僕 24 Dragon Magic

Clannad - Dango Daikazoku (Dango My Nigga Remix ft. Busta Rhymes)

Eminem x Bakemonogatari - Slim Shady Circulation

Ocean halation - Love Live! vs. Yellowcard

Re:LOBSTER - The B-52's vs. Re:ZERO

小埋
Cola for the Summer - Himouto! Umaru-chan vs. Demi Lovato

My Fate is to Die Young (Ke$ha x Evangelion)

K-ONye West -Kanye West Vs. K-ON! (Diamonds are Forever)

When the Rune Sparkles in September | Macross Delta x Earth, Wind and Fire

Hotel Nichifornia (Eagles x Nichijou)

撫子有好多

lm

push

chuchuyeah得好消魂

我第一次聽嘅係依個版本